\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}        
\moderncvstyle{banking}                            % style options are 'casual' (default), 'classic', 'oldstyle' and 'banking'
\moderncvcolor{blue}                                % color options 'blue' (default), 'orange', 'green', 'red', 'purple', 'grey' and 'black'
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[scale=0.75]{geometry}
\usepackage{import}

%   ---  Personal data  ---
\name{Julien}{Pilleux}
\title{Informaticien Passionné}
\address{1 Place Jean Cayrol, 33300}{Bordeaux}{France}
\phone[mobile]{06 32 25 72 93}                    
\email{julien.pilleux@etu.u-bordeaux.fr}
\homepage{http://julien.pilleux.emi.u-bordeaux.fr}                     

%   ---  Content  ---

\begin{document}
\makecvtitle

%\small{Étudiant en informatique à l'université de Bordeaux en fin de troisième année de licence. Passionné d'informatique}

\section{Formation}

\vspace{5pt}

\begin{itemize}

\item{\cventry{2014 - 2017}{Licence Informatique}{Université de Bordeaux}{Bordeaux}{}{}}


\end{itemize}

\section{Expérience Professionnelle}

\vspace{6pt}

\begin{itemize}

\item{\cventry{Juillet 2015 - Aout 2015}{Stage}{Laboratoire Bordelais de Recherche en Informatique}{Bordeaux}{}{\vspace{3pt} Conception d'un logiciel permettant l'anamorphose d'images 2D dans le but d'en faire des hologrammes. Langage utilisé : Java.}}

\vspace{6pt}

\item{\cventry{Juillet 2014 - Aout 2014}{Cuisinier}{Quick France}{Bordeaux}{}{}}

\end{itemize}

\section{Compétences}

\vspace{6pt}

\begin{itemize}

\item \textbf{Langues :} Français (Langue maternelle), Anglais, Italien (niveau A2).

\vspace{6pt}

\item \textbf{Programmation :} C, C++, Java, Python, Bash scripting, LaTeX \\
HTML, CSS, JavaScript.

\vspace{6pt}

\item \textbf{Frameworks :} Bootstrap (css/html/js), Qt (C++), JavaFX (Java)

\vspace{6pt}

\item \textbf{Logiciels :} Visual Studio Code, NetBeans, Eclipse, Gimp.

\vspace{6pt}

\item \textbf{Systèmes :} Windows XP/Vista/7/8.1/10, Linux Ubuntu/Debian.

\vspace{6pt}

\item \textbf{Autre :} Permis B

\end{itemize}

\section{Centres d'intérêts}

\vspace{6pt}

\begin{itemize}

\item \textbf{Informatique :} Programmation de jeux vidéos, programmation de 
scripts.
\vspace {6pt}
\item \textbf{Musique :} Guitare, MAO.
\vspace{6pt}
\item \textbf{Jeux Vidéos :} E-sport.

\end{itemize}

\end{document}